# GIT

- DOMA - stáhnout git – https://git-scm.com/downloads
- DOMA - vygenerovat SSH key a přidat do gitlabu - https://gitscm.com/book/en/v2/Git-on-the-Server-Generating-Your-SSH-PublicKey
- DOMA - mít složku homework a lectures
- DOMA - nahrát do složky homework složku hw01 s aplikací.
